D3P宣布《地球防衛軍 5》將於7月11日登陸Steam，支持繁體中文界面、字幕

【EDF！EDF！！EDF！！！】

D3P宣布《地球防衛軍 5》將於7月11日登陸PC（Steam）平台，遊戲支持繁體中文界面、字幕及中文語音。

Steam:

剛買左MHW先知出EDF sosad

買埋

ps4 edf5
遊玩時間已超過500小時

好窮
所以買

係咪和ps4果隻一q樣?

應該係掛？

硬件大考驗

外掛大考驗 先真

最驚高難度刷武器易死，上版我開過鎖血刷

Ps4 有得改save , 一開始最高血，全部武器。

刷？
Ps4 版有得開改save , edf5 可以一開始就拎全部武。
Edf ir 先無得咁改。

即係PC版都得啦

呢隻其實有咩好玩咁多集都未玩過

玩過你就知
要同fd multiplay

玩過4 (好似係)
我都唔知玩咗乜, 淨係知好L 多爆炸 , bing bing bang bang 咁

咁玩有乜為，就係有progressing先玩到落去

ps4 買完玩左幾個鐘已經棄左

5 定ir ?

利申：買晒

買得啦仲有折扣